Q: What does a nosey pepper do?
A: Gets jalapeno business!
%
Q: What do you call a fake noodle? 
A: An Impasta
%
Q: What do you call an alligator in a vest? 
A: An Investigator
%
Q: What happens if you eat yeast and shoe polish?
A: Every morning you'll rise and shine!
%
Q: "What's the difference between a guitar and a fish?"
A: "You can't tuna fish."
%
Q: What do you call a baby monkey?
A: A Chimp off the old block.
%
Q: Did you hear about the race between the lettuce and the tomato? 
A: The lettuce was a "head" and the tomato was trying to "ketchup"!
%
Q: Did you hear about the hungry clock?
A: It went back four seconds.
%
Q: What do you call a boy who finally stood up to the bullies?
A: An ambulance.
%
Q: What do you get from a pampered cow?
A: Spoiled milk.
%
Q: If Mississippi bought Virginia a New Jersey, what would Delaware?
A: Idaho... Alaska!
%
Q: Did you hear about that new broom? 
A: It's sweeping the nation!
%
Q: What do you call an elephant that doesn't matter? 
A: An irrelephant.
%
Q: What do lawyers wear to court?
A: Lawsuits!
%
Q: What gets wetter the more it dries?
A: A towel.
%
Q: Why did the belt get arrested?
A: He held up a pair of pants.
%
Q: What do you call a fat psychic? 
A: A four chin teller.
%
Q: What do you call a computer floating in the ocean?
A: A Dell Rolling in the Deep.
%
Q: What did Bacon say to Tomato? 
A: Lettuce get together!
%
Q: What do you call a computer that sings?
A: A-Dell
%
Q: Did you hear about the shampoo shortage in Jamaica?
A: It's dread-full.
%
Q: How do you make a tissue dance?
A: Put a little boogey in it!
%
Q: What is heavy forward but not backward?
A: Ton.
%
Q: What do you call a gangsta snowman?
A: Froze-T
%
Q: What did the femur say to the patella?
A: I kneed you.
%
Q: Why did the picture go to jail?
A: Because it was framed.
%
Q: What do you call a three-footed aardvark? 
A: a yardvark!
%
Q: What do you get when you cross fish and an elephant?
A: Swimming trunks.
%
Q: Where do bees go to the bathroom?
A: At the BP station!
%
Q: Who earns a living driving their customers away? 
A: A taxi driver.
%
Q: What do you call a laughing jar of mayonnaise?
A: LMAYO
%
Q: What do you call a dinosaur with a extensive vocabulary?
A: a thesaurus.
%
Q: "How do you shoot a killer bee?"
A: "With a bee bee gun."
%
Q: How do you drown a Hipster?
A: In the mainstream.
%
Q: What kind of jokes do you make in the shower?
A: Clean Jokes!
%
Q: What did the baby corn say to the mama corn?
A: "Where’s Popcorn?"
%
Q: What do you call sad coffee?"
A: Despresso.
%
Q: How do you make holy water? 
A: Boil the hell out of it!
%
Q: What happened to the dog that swallowed a firefly? 
A: It barked with de-light! 
%
Q: What stays in the corner and travels all over the world? 
A: A stamp.
%
Q: What do you call a man with no body and just a nose? 
A: Nobody nose.
%
Q: Why did the computer go to the doctor?
A: Because it had a virus!
%
Q: Why are frogs so happy? 
A: They eat whatever bugs them
%
Q: How do you make an Octupus laugh?
A: With ten-tickles
%
Q: Why are pirates called pirates?
A: Cause they arrrrr.
%
Q: What's the first bet that most people make in their lives?
A: the alpha bet
%
Q. What do you get when you cross a cow and a duck?
A. Milk and quackers!
%
Q: How do you organize a space party?
A: You planet!
%
Q:  What did the leopard say after eating his owner? 
A:  Man, that hit the "spot."
%
Q:  What do you call a sleeping bull? 
A:  A bulldozer!
%
Q: What do you call security guards working outside Samsung shops?
A: Guardians of the Galaxy.
%
Q: What do you call having your grandma on speed dial?
A: Instagram.
%
Q: Why did the banana go to the Doctor?
A: Because it was not peeling well
%
Q:  Why is England the wettest country? 
A:  Because the queen has reigned there for years!
%
Q: What belongs to you but others use more?
A: Your name
%
Q:  Why do fish live in salt water? 
A:  Because pepper makes them sneeze!
%
Q: Why did the man put his money in the freezer?
A: He wanted cold hard cash!
%
Q: What do you get when you cross a snowman with a vampire?
A: Frostbite.
%
Q: What is the best day to go to the beach?
A: Sunday, of course!
%
Q: Which is the building is the largest?
A: The library because it has the most stories.
%
Q: What do you call an illegally parked frog?
A: Toad.
%
Q: What bow can't be tied?
A: A rainbow!
%
Q: What do you call a laughing motorcycle? 
A: A Yamahahaha
%
Q: What season is it when you are on a trampoline?
A: Spring time.
%
Q: Where did the computer go to dance?
A: To a disc-o.
%
Q: What is pink, goes in hard and dry and comes out soft and wet?
A: Bubble Gum.
%
Q: What has one head, one foot and four legs?
A: A Bed
%
Q: What is the difference between a school teacher and a train?
A: The teacher says spit your gum out and the train says "chew chew chew".
%
Q: Why did the birdie go to the hospital?
A: To get a tweetment.
%
Q: Why did the cross-eyed teacher lose her job?
A: Because she couldn't control her pupils?
%
Q: What do you call someone who is afraid of Santa?
A: A Clausterphobic
%
Q: What three candies can you find in every school? 
A: Nerds, DumDums, and smarties.
%
Q: What sound do porcupines make when they kiss? 
A: Ouch
%
Q: Why was the guy looking for fast food on his friend?
A: Because his friend said dinner is on me.
%
Q: Did you hear the joke about the roof?
A: Never mind, it's over your head!
%
Q: What do you call a bee that lives in America?
A: USB
%
Q: How do you make a tissue dance?
A: Put a bogey in it.
%
Q: Why didn't the skeleton go to the dance?
A: Because he had no-body to go with.
%
Q: How do crazy people go through the forest?
A: They take the psycho path.
%
Q: Did you hear about the angry pancake? 
A: He just flipped.
%
Q: What do prisoners use to call each other?
A: Cell phones.
%
Q: What do you call a cow with a twitch? 
A: Beef Jerky.
%
Q: Did you ever hear about that movie constipation? 
A: It never came out.
%
Q: What Do You Call A Bear With No Teeth? 
A: A Gummy Bear 
%
Q: What do you get when you cross Sonic The Hedgehog and Curious George? 
A: 2 Fast 2 Curious
%
Q: Did you hear about the hairdresser?
A: She dyed.
%
Q: What do you call a musician with problems? 
A: a trebled man.
%
Q: Did you hear about the Italian chef that died?%
A: He pasta way.
%
Q: Where do snowmen keep their money?
A: In snow banks.
%
Q: What do you call a very religious person that sleep walks? 
A: a Roman Catholic
%
Q: Did you hear about the crab that went to the seafood disco?
A: He pulled a muscle 
%
Q: Did you hear about the carrot detective? 
A: He got to the root of every case.
%
Q. What did the tie say to the hat?
A. You go on ahead and I'll hang around
%
Q: What washes up on very small beaches?
A: Microwaves!
%
Q: What goes through towns, up & over hills, but doesn't move?
A: The road!
%
Q: Did you hear about the guy who got hit in the head with a can of soda?
A: He was lucky it was a soft drink.
%
Q: Why was there thunder and lightning in the lab?
A: The scientists were brainstorming!
%
Q: What did Delaware?
A: a New Jersey
%
Q: Why did Tony go out with a prune?
A: Because he couldn't find a date!
%
Q: What did the little mountain say to the big mountain?
A: Hi Cliff!
%
Q: Did you hear the one about the geologist?
A: He took his wife for granite so she left him 
%
Q: What did Winnie The Pooh say to his agent?
A: Show me the honey!
%
Q: What did the man say to the wall?
A: One more crack like that and I'll plaster ya!
%
Q: What do you get when you cross a fridge with a radio?
A: Cool Music 
%
Q: Why couldn't the pirate play cards?
A: Because he was sitting on the deck!
%
Q: What's the difference between bird flu and swine flu? 
A: If you have bird flu, you need tweetment. If you have swine flu, you need oink-ment.
%
Q: Why did the traffic light turn red?
A: You would too if you had to change in the middle of the street!
%
Q: What did one elevator say to the other elevator?
A: I think I'm coming down with something!
%
Q: What do you call a window that raps?
A: 2PANEZ
%
Q: Why can't your nose be 12 inches long?
A: Because then it would be a foot!
%
Q: What has four wheels and flies?
A: A garbage truck!
%
Q: What starts with a P, ends with an E, and has a million letters in it?
A: Post Office!
%
Q: What did the blanket say to the bed?
A: Don't worry, I've got you covered!
%
Q: Why should you take a pencil to bed?
A: To draw the curtains!
%
Q: What do you call a frozen dog?
A: A pupsicle.
%
Q: What does the Lone Ranger say when he takes out the garbage?
A: To the dump, to the dump, to the dump dump dump.
%
Q: How many books can you put in an empty backpack?
A: One! After that its not empty!
%
Q: What kind of button won't unbutton?
A: A bellybutton!
%
Q: What do you call an 80s synth pop band with a scoop of ice cream?
A: Depeche a la Mode.
%
Q: Why do sea-gulls fly over the sea?
A: Because if they flew over the bay they would be bagels!
%
Q: What dog keeps the best time?
A: A watch dog.
%
Q: What do you call two fat people having a chat? 
A: A heavy discussion
%
Q: Why did the tomato turn red?
A: It saw the salad dressing!
%
Q: What do you get when you plant kisses?
A: Tu-lips (two-lips)
%
Q: What did the daddy chimney say to the baby chimney?
A: You are to little to smoke!
%
Q: What do you call a ghosts mom and dad?
A: Transparents
%
Q: What did the grape do when it got stepped on?
A: It let out a little wine!
%
Q: What do you call the new girl at the bank?
A: The Nutella! 
%
Q: What did the judge say when the skunk walked in the court room?
A: Odor in the court.
%
Q: What did the fish say when he swam into the wall?
A: Dam!
%
Q: Why don't skeletons fight each other?
A: They don't have the guts.
%
Q: What do you call cheese that is not yours?
A: Nacho Cheese
%
Q: What streets do ghosts haunt?
A: Dead ends!
%
Q: Did you hear about the astronaut who stepped on chewing gum? 
A: He got stuck in Orbit.
%
Q: What did the penny say to the other penny?
A: We make perfect cents.
%
Q: Why did the man with one hand cross the road?
A: To get to the second hand shop.
%
Q: Why did the boy sprinkle sugar on his pillow before he went to sleep?
A: So he could have sweet dreams.
%
Q: Did you hear about the painter who was hospitalized? 
A: Reports say it was due to too many strokes.
%
Q: Why did the robber take a bath?
A: Because he wanted to make a clean getaway.
%
Q: What happens if life gives you melons? 
A: Your dyslexic
%
Q: What did the judge say to the dentist?
A: Do you swear to pull the tooth, the whole tooth and nothing but the tooth.
%
Q: Why did the boy tiptoe past the medicine cabinet?
A: He didn't want to wake the sleeping pills!
%
Q: What goes up when the rain comes down?
A: An umbrella.
%
Q: Why did the belt go to jail?
A: Because it held up a pair of pants!
%
Q: Did you hear about the calendar thief?
A: He got 12 months; they say his days are numbered
%
Q: What happens if life gives you melons?
A: Your dyslexic
%
Q: What did one raindrop say to the other? 
A: Two's company, three's a cloud
%
Q: Why did the balloon burst? 
A: Because is saw a lolly pop
%
Q: Did you hear about the sick juggler? 
A: They say he couldnt stop throwing up!
%
Q: What kind of driver never get a parking ticket?
A: A screw driver
%
Q: What did the stamp say to the envelope?
A: Stick with me and we will go places!
%
Q: Who can shave 10 times a day and still have a beard?
A: A barber.
%
Q: What do you call a horse that can't lose a race?
A: Sherbet
%
Q: What do you call a dentist in the army? 
A: A drill sergeant
%
Q: Did you hear about the new Johnny Depp movie? 
A: It's the one rated Arrrr!
%
Q: Why does a milking stool have only 3 legs? 
A: Because the cow has the utter.
%
Q: What's easy to get into but hard to get out of?
A: Trouble
%
Q: Why did the dinosaur cross the road? 
A: Because the chicken joke wasn't invented yet.
%
Q: What kind of lights did Noah use on the Ark?
A: Flood lights!
%
Q: Did you hear about the monster with five legs?
A: His trousers fit him like a glove.
%
Q: Why don't you see giraffes in elementary school?
A: Because they're all in High School!
%
Q: Which is the longest word in the dictionary?
A: "Smiles", because there is a mile between each "s"!
%
Q: What happened to the wooden car with wooden wheels and wooden engine?
A: it wooden go!
%
Q: Which month do soldiers hate most?
A: The month of March!
%
Q: What did the painter say to the wall?
A: One more crack like that and I'll plaster you!
%
Q: What do you call a Bee who is having a bad hair day? 
A: A Frisbee.
%
Q: What kind of shorts do clouds wear?
A: Thunderwear
%
Q: Why do golfers wear two pairs of pants?
A: In case they get a hole in one!
%
Q: What do you call a magician on a plane? 
A: A flying sorcerer! 
%
Q: Why did the toilet paper roll down the hill?
A: He wanted to get to the bottom.
%
Q: Who cleans the bottom of the ocean?
A: A Mer-Maid
%
Q: Whens the best time to go to the dentist?
A: Tooth-hurty
%
Q: What did one aspiring wig say to the other aspiring wig? 
A: I wanna get a head!
%
Q: Did you hear about the paddle sale at the boat store?
A: It was quite an oar deal.
%
Q: Why did Goofy put a clock under his desk?
A: Because he wanted to work over-time!
%
Q: Do you know why diarrhea is hereditary? 
A: Because it runs through your jeans.
%
What would you do if I stole a kiss?
Call the Police
%
Q: What do you call a South American girl who is always in a hurry?
A: Urgent Tina
%
Q: Why did Johnny throw the clock out of the window?
A: Because he wanted to see time fly!
%
Q: When do you stop at green and go at red?
A: When you're eating a watermelon!
%
Q: What did the tailor think of her new job?
A: It was sew sew.
%
Q: How did the farmer mend his pants?
A: With cabbage patches!
%
Q: Why did the man lose his job at the orange juice factory?
A: He couldn't concentrate!
%
Q: How do you repair a broken tomato?
A: Tomato Paste!
%
Q: Why did the baby strawberry cry?
A: Because his parents were in a jam!
%
Q: What did the hamburger name his daughter?
A: Patty!
%
Q: What kind of egg did the bad chicken lay?
A: A deviled egg!
%
Q: What kind of key opens the door on Thanksgiving?
A: A turkey!
%
Q: Why did the cookie go to the hospital?
A: He felt crummy!
%
Q: Why were the teacher's eyes crossed?
A: She couldn't control her pupils!
%
Q: What do you call a guy who never farts in public? 
A: A private tutor.
%
Q: What do you call a bear with no socks on?
A: Bare-foot.
%
Q: What can you serve but never eat?
A: A volleyball.
%
Q: What kind of shoes do all spies wear?
A: Sneakers.
%
Q: Why did the soccer player bring string to the game?
A: So he could tie the score.
%
Q: Why is a baseball team similar to a muffin?
A: They both depend on the batter.
%
Q: What did the alien say to the garden?
A: Take me to your weeder.
%
Q: What do you call two fat people having a chat?
A: A heavy discussion.
%
Q: Did you hear about the two bed bugs who met in the mattress? 
A: They got married in the spring. 
%
Q: Why do watermelons have fancy weddings? 
A: Because they cantaloupe.
%
Q: Have you heard the joke about the butter?
A: I better not tell you, it might spread.
%
Q: How do baseball players stay cool?
A: They sit next to their fans.
%
Q: Why was the math book sad?
A: Because it had too many problems.
%
Q: What runs but doesn't get anywhere?
A: A refrigerator.
%
Q: What is an astronaut's favorite place on a computer?
A: The Space bar!
%
Q: What exam do young witches have to pass?
A: A spell-ing test!
%
Q: What do you call a sheep with no head and no legs? 
A: A cloud!
%
Q: Why did the boy eat his homework?
A: Because his teacher said it was a piece of cake!
%
Q: Why is Basketball such a messy sport?
A: Because you dribble on the floor!
%
Q: How do you communicate with a fish?
A: Drop him a line!
%
Q: Where do sheep go to get haircuts?
A: To the Baa Baa shop!
%
Q: What does a shark like to eat with peanut butter?
A: Jellyfish!
%
Q: What do cats eat for breakfast?
A: Mice Crispies!
%
Q: Why can't a leopard hide?
A: Because he's always spotted!
%
Q: What do you give a dog with a fever?
A: Mustard, its the best thing for a hot dog!
%
Q: What do you get when you cross a cat with a lemon?
A: A sour puss!
%
Q: Why do birds fly south for the winter?
A: Its easier than walking!
%
Q: What kind of key opens a banana?
A: A monkey!
%
Q: Did you hear about the vampire bicycle that went round biting people's arms off? 
A: It was a vicious cycle.
%
Q: How do you know that carrots are good for your eyesight?
A: Have you ever seen a rabbit wearing glasses?
%
Q: Why does a hummingbird hum?
A: It doesn't know the words!
%
Q: What did one plate say to the other?
A: Dinners on me
%
Q: Why are some fish at the bottom of the ocean?
A: Because they dropped out of school!
%
Q: What goes up and down but doesn't move?
A: The temperature!
%
Q: Which weighs more, a ton of feathers or a ton of bricks?
A: Neither, they both weigh a ton!
%
Q: Did you hear about the blonde who gave her cat a bath? 
A: She still hasn't gotten all the hair off her tongue.
%
Q: What has one horn and gives milk
A: A milk truck.
%
Q: Where do bulls get their messages?
A: On a bull-etin board.
%
Q: What do bulls do when they go shopping?
A: They CHARGE!
%
Q: What do you call a house that likes food?
A: a Condoment!
%
Q: What runs but can't walk?
A: The faucet!
%
Q: What kind of bed does a mermaid sleep in?
A: A water bed!
%
Q: What kind of crackers do firemen like in their soup?
A: Firecrackers!
%
Q: Why did the barber win the race?
A: Because he took a short cut.
%
Q: Where do boats go when they get sick? %
A: The dock
%
Q: What do you call leftover aliens?
A: Extra Terrestrials.
%
Q: What's taken before you get it?
A: Your picture.
%
Q: Whats the difference between roast beef and pea soup? 
A: You can roast beef, but you cant pea soup!
%
Q: What concert costs 45 cents? 
A: 50 Cent featuring Nickleback.
%
Q: Can February March?
A: No. But April May.%
%
Did you hear about the injured vegetable? 
Some say he got beet.
%
Q: Why did the tree go to the dentist?
A: To get a root canal.
%
Q: Why did the child study in the airplane?
A: He wanted a higher education!
%
Q: Why was the broom late?
A: It over swept!
%
Q: What caused the airline to go bankrupt?%
A: Runway inflation.
%
Q: What do you call a snowman with a six pack?  
A: An abdominal snowman.
%
Q: Did you hear the joke about the germ?
A: Never mind. I don't want to spread it around
%
Q: What do you call a person that chops up cereal.
A: a cereal killer.
%
Q: What do you call a crushed angle? 
A: a rectangle 
%
Q: Who do fish always know how much they weigh? 
A: Because they have their own scales.
%
Q: Why didn't the 11 year old go to the pirate movie?
A: because it was rated arrrrr
%
Q: What did the janitor say when he jumped out of the closet? 
A: SUPPLIES!
%
Q: What did the tie say to the hat?
A: You go on ahead and I'll hang around!
%
Q: Did you hear about the limo driver who went 25 years without a customer?
A: All that time and nothing to chauffeur it.
%
Q: Why did the scarecrow win the nobel prize?
A: Because he was outstanding in his field.
%
Q: What pet makes the loudest noise?
A: A trum-pet!
%
Q: Did you hear about the kidnapping? 
A: He woke up.
%
Q: What the difference between you and a calendar? 
A: a calendar has dates.
%
Q: What do you call a rabbit with fleas? 
A: Bugs Bunny!
%
Q: Why did the manager hire the marsupial?
A: Because he was koala-fied.
%
Q: How many tickles does it take to make an octopus laugh?
A: Tentacles.
%
Q: What do you get if you a cross a card game with a typhoon?
A: Bridge over troubled water.
%
Q: Did you hear about the ghost comedian? %
A: He was booed off stage.
%
Q: What do you get when you cross the Godfather with an attorney? 
A: An offer you can't understand.
%
Q: What kind of emotions do noses feel?
A: Nostralgia.
%
Why did the dog cross the road?
To get to the "barking" lot!
%
Q: How do spiders communicate?
A: Through the World Wide Web.
%
Q: Why are chefs so mean?
A: They beat eggs and whip cream.
%
Q: Did you hear about the guy who's whole left side was cut off? %
A: He's all right now. 
%
Q: Did you hear about the paper boy?
A: He blew away
%
Q: What do you get when you cross Speedy Gonzales with a country singer? 
A: Arriba McEntire.
%
Q: What do you get when you cross a lawyer with the Godfather? 
A: An offer you can't understand.
%
Q: Did you hear about the circus fire?
A: Yeah, it was in’tents’.
%
Q: Why did the scientist go to the tanning salon?
A: Because he was a paleontologist.
%
Q: Why did the hot dog turn down a chance to star in a major motion picture? 
A: None of the rolls (roles) were good enough. 
%
Q: Did you hear about the new corduroy pillowcases? 
A: Their making headlines...
%
Q. What did the pink panther say when he stepped on the ant?
A. deadant deadant deadant deadant.
%
Q: What kind of bird sticks to sweaters?
A: a Vel-Crow.
%
Music Teacher: What's your favourite musicle instrument?
Fat Kid: The lunch bell
%
Q: Why did the two 4's skip lunch?
A: They already 8 (ate).
%
Q: Why did the girl bring lipstick and eye shadow to school? 
A: She had a make-up exam!
%
Q: Why did the insomniac man get arrested? 
A: He resisted a rest
%
Q: Why did the music teacher need a ladder? 
A: To reach the high notes.
%
Q: How does a suit put his child into bed?
A: He tux him in 
%
Q: What is a tree's favorite drink? 
A: Root beer!
%
Q: Where does bad light go?
A: To prism!
%
Q: What do sea monsters eat?
A: Fish and ships
%
lol = Drowning Man.
*lol* = Drowning Cheerleader.
%
Want to hear a dirty joke?  
A kid jumped into a mud puddle.  
Want to hear a clean joke?  
A kid jumped into the bath.
%
"Two peanuts were walking down the street. One was asalted."
%
I've just opened a new restaurant called Karma. There's no menu, we just give you what you deserve.
%
I had a dream I was a muffler and I woke up exhausted.
%
Today I gave my dead batteries away....Free of charge.
%
Never give up on your dreams, keep sleeping.
%
If you are running next to me on the treadmill, the answer is YES, we are racing.
%
Being honest may not get you a lot of FRIENDS but it'll always get you the RIGHT ONES.
%
I'm going to stand outside. So if anyone asks, I am outstanding.
%
I'm so bright my mother calls me son.
%
My eyelids are so sexy, I can't keep my eyes off them.
%
The past, present and future walk into a bar. It was tense.
%
What fits your schedule better......Exercising 1 hour a day or being fat 24 hours a day?
%
Silence is golden, Duct tape is silver
%
I know some jokes about unemployment but they need some work.
%
I have never seen a fruit PUNCH  and a cereal  BOX
%
If you think of a better fish pun. Let minnow.
%
A three legged dog walks in the bar and says - "I'm lookin' for the guy who shot my paw"
%
I tried to catch some fog earlier. I mist.
%
Change is hard. Have you ever tried to bend a coin?
%
If money dosnt grow on trees why do banks have branches? 
%
Did you hear about the farmer who fed his cows birdseed and started selling cheep milk
%
A butcher goes on a first date and says 'It was nice meating you'
%
two lumps of vomit are flying through the air one says to the other ''you look upset'' the other one says ''I know i was brought up around here.
%
2 Pacs of Eminems for 50 Cents? Man that's Ludacris
%
I can't believe I got fired from the calendar factory. All I did was take a day off.
%
I wonder if earth makes fun of other planets for having no life.
%
It's been scientifically proven that too many birthdays can kill you!
%
Don't tell a secrets in a cornfield. There a too many ears
%
Why do we cook bacon and bake cookies?
%
Why do you drive down a parkway but park in a driveway?
%
fi yuo cna raed tihs whit no porlbem, yuo aer smrat. Shaer ti whit yuor fienrds.
%
I hated my job as an origami teacher. Too much paperwork.
%
Why does no one on icarly have a dad?
%
I love pressing F5. It's so refreshing.
%
Why is everything delivered by a ship called cargo but if it's delivered by a car it's a shipment?
%
Man delivers load of bubblewrap. Where do you want this he asks. Just pop it in the corner was the reply.
%
I moustache you a question, but I'll shave it for later.
%
"When I die, I want my tombstone to be a WiFi hotspot......that way people visit more often."
%
Why do they call it a hot water heater when you don't have to heat hot water?
%
What happens when you get scared half to death twice?
%
A police recruit was asked during the exam, "What would you do if you had to arrest your own mother?" 
He said, "Call for backup."
